［突發］警方反對民陣7.1大遊行！

遇咗
其實都2020年，仲有人睇張廢紙咩

預

香港真係笑話
成日話有遊行集會自由
次次都要比軍政府approve
但次次都反對
咁不如直接宣佈香港禁止遊行啦

Noted with thanks.

預撚住啦 以前都話仲要扮吓有集會自由 每十次總會有幾次不反對 依家有支共撐腰根本點都係出反對通知書

預咗

佢反民陣71遊行，咁唔係民陣唔係71唔係遊行咪得

不如直接話有限聚令等於禁止遊行算啦

屌你老母所有集會都反對啦

仲諗緊7.1出唔出嘅麻煩入一入嚟

佢地咪又係會出果招 晨早就封晒堆黨鐵站再喺過海隧道入口位set RB閘晒所有巴士 最後未夠一點就喺灣仔銅鑼灣一帶玩TG放題同SS嘉年華囉

Who?

可以做嘅野好簡單
先上twitter 煲大話政府打壓和平遊行
之後71行出來話俾世界知 我地唔會驚

照去

去！

唔反對先出新聞啦

竹

冇起點冇終點

1）又係分化樓主
2）起底
3）負評
4）出返去